# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# chaozhi_l <chaozhi_l@foxmail.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-29 15:41-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-09 17:12+0800\n"
"Last-Translator: chaozhi_l <chaozhi_l@foxmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"

#: extension.js:60
#, fuzzy, javascript-format
#| msgid "Wallpaper Changed: %s"
msgid "Wallpaper changed: %s"
msgstr "壁纸已更改：%s"

#: extension.js:64
#, javascript-format
msgid "Profile changed to %s"
msgstr "配置更改为 %s"

#: extension.js:69
msgid "Notifications are now enabled"
msgstr "通知已启用"

#: extension.js:70
msgid "Notifications are now disabled"
msgstr "通知已关闭"

#: extension.js:76
msgid "Wallpapers will be shown in a random order"
msgstr "壁纸将以随机顺序显示"

#: extension.js:77
msgid "Wallpapers will be shown in the order they were loaded"
msgstr "壁纸将按照其加载顺序显示"

#: extension.js:86
#, javascript-format
msgid "Rotation will occur every %d seconds"
msgstr "每 %d 秒轮换一次"

#: extension.js:89
msgid "Rotation will occur at the beginning of every hour"
msgstr "每小时开始时轮换一次"

#: extension.js:92
#, fuzzy
#| msgid "Notifications are now disabled"
msgid "Rotation has been disabled"
msgstr "通知已关闭"

#: prefs.js:41
#, fuzzy
#| msgid "DeskChanger Settings"
msgid "DeskChanger Rotation Mode"
msgstr "设置 DeskChanger"

#: prefs.js:73
msgid "DeskChanger Daemon Status"
msgstr "DeskChanger 后台进程的状态"

#: prefs.js:93
msgid "DeskChanger Autostart Daemon"
msgstr "自动启动 DeskChanger 后台进程"

#: prefs.js:105
msgid "Remember the profiles current/next wallpaper"
msgstr "记住当前/下一个壁纸的配置"

#: prefs.js:117
msgid "Wallpaper Timer Interval (seconds)"
msgstr "墙纸时间间隔（秒）"

#: prefs.js:132
msgid "Allowed Mime Types"
msgstr "允许的Mime类型"

#: prefs.js:149
msgid "Daemon"
msgstr "后台进程"

#: prefs.js:154 prefs.js:287
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: prefs.js:157 ui/popupMenu.js:276
msgid "Desktop Profile"
msgstr "桌面配置"

#: prefs.js:182
msgid "Show Preview as Icon"
msgstr "以图标显示预览"

#: prefs.js:195
msgid "Show Notifications"
msgstr "显示通知"

#: prefs.js:205
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: prefs.js:213
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: prefs.js:231
msgid "Next Wallpaper"
msgstr "Prochain fond d’écran"

#: prefs.js:235
msgid "Previous Wallpaper"
msgstr "下一个壁纸"

#: prefs.js:251 prefs.js:263
msgid "Failed to update keybinding"
msgstr "快捷键更新失败"

#: prefs.js:272
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: prefs.js:280
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: prefs.js:289
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: prefs.js:290 prefs.js:393
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: prefs.js:297
msgid "Profile Name"
msgstr "配置文件名称"

#: prefs.js:303
msgid "OK"
msgstr "好了"

#: prefs.js:304
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: prefs.js:320
#, javascript-format
msgid "Are you sure you want to delete the profile \"%s\"?"
msgstr "你确定要删除配置文件“%s”？"

#: prefs.js:323
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: prefs.js:324
msgid "No"
msgstr "不"

#: prefs.js:362
msgid "Uri"
msgstr "Uri"

#: prefs.js:386
msgid "Sub Folders"
msgstr "子文件夹"

#: prefs.js:394 prefs.js:407
msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

#: prefs.js:417 prefs.js:419
msgid "Add Folder"
msgstr "添加文件夹"

#: prefs.js:427
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: daemon/server.js:32
#, fuzzy
#| msgid "Open Next Wallpaper"
msgid "The next wallpaper in queue"
msgstr "打开下一个壁纸文件"

#: daemon/server.js:39
msgid "Check if the daemon is running"
msgstr "检查守护进程是否正在运行"

#: daemon/server.js:70
msgid "Enable debugging"
msgstr "启用调试"

#: daemon/server.js:71
#, fuzzy
#| msgid "Show Preview as Icon"
msgid "Show release version"
msgstr "以图标显示预览"

#: ui/panelMenu.js:23
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ui/panelMenu.js:24
#, fuzzy
#| msgid "Remember Profile State"
msgid "Remember profile state"
msgstr "记住配置文件状态"

#: ui/panelMenu.js:33
msgid "DeskChanger Settings"
msgstr "设置 DeskChanger"

#: ui/popupMenu.js:35
msgid "No more wallpapers available in history"
msgstr "历史上没有更多的壁纸可用"

#: ui/popupMenu.js:91
msgid "DeskChanger Daemon"
msgstr "DeskChanger 后台进程"

#: ui/popupMenu.js:129
#, fuzzy
#| msgid "Open Current Wallpaper"
msgid "Open current wallpaper"
msgstr "打开当前壁纸文件"

#: ui/popupMenu.js:219
#, fuzzy
#| msgid "Open Next Wallpaper"
msgid "Open next wallpaper"
msgstr "打开下一个壁纸文件"

#: ui/popupMenu.js:284
msgid "Rotation mode"
msgstr "轮换模式"

#: ui/popupMenu.js:285
msgid "Interval timer"
msgstr "间隔时间"

#: ui/popupMenu.js:286
msgid "Beginning of hour"
msgstr "每小时开始时"

#: ui/popupMenu.js:287
msgid "Disabled"
msgstr "禁止"

#~ msgid "Change with Profile"
#~ msgstr "随配置文件更改"

#~ msgid "Update Lock Screen"
#~ msgstr "更新锁屏"

#, javascript-format
#~ msgid "Daemon Error: %s"
#~ msgstr "后台进程错误：%s"

#~ msgid "Lock Screen Profile"
#~ msgstr "锁屏配置"

#~ msgid "(inherited)"
#~ msgstr "(继承)"

#~ msgid "(inherit from desktop)"
#~ msgstr "(从桌面继承)"

#~ msgid "Update LockScreen Background"
#~ msgstr "更新锁屏背景"

#~ msgid "Lockscreen Profile"
#~ msgstr "锁屏配置文件"

#~ msgid "Integrate extension in system menu"
#~ msgstr "在系统菜单中集成扩展"

#, javascript-format
#~ msgid "The keybinding %s is already in use"
#~ msgstr "快捷键 %s 已经启用"

#~ msgid "Path"
#~ msgstr "路径"
